[河蟹]日本人喺深圳酒店睇BBC 一講香港818即Cut

CUT哂BBC啊乜乜柒柒啦
反正都唔比人睇

撞鬼咁

扮開放囉

嘩

仲話複制香港搞特區
算鳩數把啦

MUJI?

識翻牆喎

612 721 811

住得支那 翻牆應該係必備技能

港台頭條新聞 話過 大陸睇電視 一見到頭條新聞 就會即block 插播 蔡瀾嘆世界

深圳升格為建設中國特色社會主義先行示範區

細個上大陸
睇cctvb電視劇 一去廣告 就會插播支共洗腦片

仲記得套嘢叫 離島特警
山下智久做主角

所以中國咪咁撚廢

7月呀
咁猛

酒店呀

不嬲都會

好難想像搵人24小時MON住所有頻道

酒店先有姐

正常一般家庭電視台真係收唔到,應該外資酒店先有